［有線新聞] 八鄉近石崗軍營泥頭車衝落山波

有線新聞台直播緊

唔關老解事？